Microsoft維修問題

之前係電腦節幫襯佢地買左set keyboard mouse唔夠半年就壞左，上網見到佢話香港冇哂維修中心 咁呢套野姐係dom得？

以前M$係聯強代理

你睇下有冇代理張貼紙